[驚青]武漢發炎係咪一定有呼吸痛,咳同發燒?

真係冇以上症狀,36.5度

我阿哥昨日開始同埋我今日

有流鼻水 少少喉嚨(上)痛, 唔聚財

以前唔撚會理 但係而家會囉囉攣

近排潮濕, 氣管唔舒服都係正常反應

咪有無徵狀人士依個term囉

我都係咁
去完政府指定診所睇
睇2睇就講上呼吸道感染
驗都唔駛驗

好怕自己有事都唔知